警總文職果班已經全部提早放工

證明圍警總係有效

弱撚智 又階段性勝利?

幾時講過

致文職：
我地唔想搞到你地，係政府一意孤行、警方亂拉亂打人，先造成今日嘅情況。

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

佢地平日係咪負責咩警民關係

邊個講勝利，依家可以解決警察後勤支援，但仍需努力

好似係負責打電話買廁紙同筆